「林奠」最好的因，可成最壞的果

你呢個武則天
「黃台之瓜，何堪再摘」

自推10下

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

721 811